我要健康我要消脂把聲真係好難頂

真係諗唔明呢個係乜嘢口音嚟

利申，老母堅持唔轉台，食完飯我就返入房